其實望番對岸既澳門，就知今次真係寧為玉碎 不為瓦全

當一個地方連集會自由都可以比人DQ
成班市民仲可以響到慶祝個陣
就知呢個地方已經無得救

善心打破零回覆

睇黎澳門人都係時候要醒

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

支那仔樣咁

得罪都講句，件制服都都燙好，仲要唔啱身

你個名

寧鳴而生，不默而生！
攬炒啦

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路